有無巴打想整個list紀錄啲天價炒賣閪鋪

開名mark低晒班仆街

如果夠多人報料我整理完再開新post

最好有：貨品、店名、詳細位置、價錢及建議售價

好景一上果間

Push
雖然唔係點買

金源